# Тестовое задание для Finbridge
---
### Реализация в двух модулях
1. modules\system_payment - Эмулятор платежной системы
2. modules\acceptance_payment - Эмулятор приема платежа

### Запус из корневой дериктории
1. Запуск очереди (RabbitMQ) - ```yii queue/listen -v```
2. Запуск скрипта - ``` yii system_payment/pay ```
---
### Описание ТЗ
В рамках тестового задания необходимо реализовать 2 микросервиса:
1. Эмулятор платежной системы:  
   Рандомно генерирует от 1 до 10 запросов в формате:
   { id: идентификатор транзакции sum: сумма (от 10р. до 500р.) commision: коммиссия (от 0,5% до 2%) order_number: идентификатор клиента (от 1 до 20) } Сохраняет данные локально.  Делает цифровую подпись (механизм на усмотрение соискателя) Отправляет пакетом с интервалом 20 секунд на второй сервис Повторяет циклично
2. Эмулятор приема платежа:  
   Получает запрос  Проверяет подпись  Парсит пакет данных и добавляет данные в очередь обработки Высчитывает сумму с коммиссией Сохраняет в локальную базу в формате:
   { id: идентификатор транзакции user_id: идентификатор клиента sum: сумма с учетом коммиссии } и добавляет запись в таблицу user_wallet либо наращивает сумму в записи в формате: { user_id: идентификатор пользователя sum: сумма на счету }
3. Требования:
* использование PHP
* использование любого web framework
* необходимо добавить описание запуска сервисов
* необходимо выложить подготовленное задание на https://gitlab.com

